而家個政府點做先可以解決社會矛盾

最簡單就係回應五大訴求：
1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事
5. 全面落實雙真普選

回應完，大家肯唔肯收貨，會唔會停？

我個人覺得除左五大訴求外，問責官員一定要負責，根本個禍係佢地攪出黎

如果咁都唔做，現屆政府仲有成兩三年，肯定乜都做唔到

大家仲有咩提議？

回應晒冇理由唔收貨

都唔問點做了，問題係個政府乜柒都做唔到，無權無實，所以先淨係放狗咬人

根本冇
當5 個需求滿足哂時就會有更多
最終只會港濁

重組警隊

一個字：拖

期望拖到9月，喺少好多示威者再一網一網咁分批打盡，極權係咁做野

我又唔咁認為
如果佢回應結果唔啱聽
矛盾會繼續存在
我啱啱睇左臨近割蓆個post
根本仲有好多未知

我就用獨立調查委員會個樣野黎講
啲委員會無乜法律效力
最多俾意見
跟唔跟又另一回事

［警世］我地好快會分裂，義士將成condom

補link

佢地而家根本係諗住咁
如果開學後可以keep住三罷
個效果先更好

果d係另一回事 政府回應晒 我相信絕大部分既人都會接受到果時再繼續抗爭 我相信會比人一種貪得無厭既感覺
仲有既然有普選 都唔急於一時三刻要佢落台 等選完再成個班子換 再追究返前任官員責任 始終都係班垃圾暫時做到換屆政府先

佢回應左乜先係重點

發夢夢到警察札起淋奠跪係皇后像廣場道歉，跟住萬人歡呼，仲有好多人吐口水

我就覺得佢又行拖字訣
咪又係整個時間表 要你袋住先
then what
距離2047仲有6屆政府
我諗佢個真普選時間表都會排到2032
到時等我地想反抗都有心無力
然後而家班講普通話既10後又反我地

跟本本土型式主義,香港人優先思想 主要落係班80 90 00(早期)後 入邊
之後就無呢種思想（唔覺得班新移民會有）

思想係要有人承傳先有用

對手係共產黨佢永遠唔會停。大家有尐失焦，針對警察中共暗自笑。中共在香港係政治存在 (區議會、特衰政府+暴力機器、權貴黨、政協人大)、經濟存在 (紅企、資本市場、壟斷行業生態、腐敗)、社會存在 (同鄉會、紅色工會、鄉勢力、中港資本家、深藍) 同地下秩序 (特務同黑社會)存在。

對嗎？回頭問我哋有做乜嘢同可以做乜嘢？香港人游行可以喚醒其他人，但冇針對以上存在，不放棄一朝成功心態，不作長期鬪争，最終只會陷入革命低潮、失敗主義。

佢回應完比d時間佢處理 如果佢話2032年呢d唔洗諗 再行出黎嫁啦

個人覺得今次拖反而對我地黎講係好事
適逢貿易戰 天災期間
中共最需要係透過香港過數
政權越運行唔到 錢就越難過

另外仲有思想滲透，日日係地鐵
班學生唔係講廣東話，講蝗語
所以好好把握埋呢幾年爭取想要既野
過多幾年 唔樂觀